# digito-unico

> Projeto desenvolvido à partir da aplicação dos conceitos de boas práticas, clean code
>e conhecimentos adquiridos no dia a dia, buscando garantir a qualidade do código, seguindo
>um padrão de escrita.

A aplicação também pode ser testada em ambiente de produção através do link:
https://quiet-basin-28996.herokuapp.com

A documentação do api pode ser acessada através do link:

https://quiet-basin-28996.herokuapp.com/api/v1/swagger-ui.html

## 📝 Tecnologias utilizadas
* Spring boot
* JPA/Hibernate
* Junit/Mockit para testes unitários
* Swagger para documentação da api
* Gitlab CI



## 💻 Pré-requisitos

Antes de começar, verifique se você atendeu aos seguintes requisitos:
<!---Estes são apenas requisitos de exemplo. Adicionar, duplicar ou remover conforme necessário--->
* Versão do Java `<11>`

É possível gerar uma chave RSA de testes através do link:
https://travistidwell.com/jsencrypt/demo/

## 🚀 Executando o projeto

Para rodar o projeto, siga estas etapas:

Build:
```
<mvn install>
```

Executando os testes:
```
<mvn test>
```

Executando a aplicação:
```
<mvn spring-boot:run>
```
